覺唔覺消委會係香港最有用嘅政府機構

真正為民服務
乜撚嘢平機會 icac真係爭幾皮

[url]
[/url]

口罩又有 底衫又有 豆腐又有 連vpn都有 好癲
真係有攞啲稅做實事

不服來辯

唔覺
在職家庭津貼辦事處先係
派錢

消委會14款抽濕機比併 國產$2000媲美$5000貨色

消委會測試掛頸空氣淨化機 最貴$1,698韓國產品表現仲差過國產$600蚊貨仔

13款廚師刀大比拼 | $200國產陶瓷刀最鋒利 媲美近$2000孖人牌不銹鋼刀

【消委會】外置充電器比併 國產小米性價比壓SONY、SAMSUNG

電暖爐比併｜消委會測試7款暖爐邊款最好？平價國產媲美最貴款式

但佢地office 全部用dyson

所有政府部門都係垃圾

平機會啲嘢咁虛浮
銷毀會簡單啲
例如隻火牛易燒呢啲冇得呃

香港政府=垃圾
不服來辨

以前係
依家成日sell大陸貨
但係自己office又用靚野

佢對上果個學生資助辦事處係垃圾
所有女都係公廁

其實都係topic寫得搶眼啲

內容通常贏一樣輸其他

不過dyson風扇係垃圾佢地都買

審計署？申訴專員公署？

受眾太少

小米打手